負評都咁話 你班大學生 唔好無啦啦走去上電視搏出位

你地應承去呢個公開辯論 就係鬼 五樣訴求 一樣都不能少 我屌左先

push

自推

自推 搏屌 搏負評

邊個去傾邊個係鬼

推

咪撚信公開對話！！！
邊個對話邊個係鬼！！！

學生會千祈唔好跳入陷阱啊

Push

pish

無野好傾啊，想爭取政治能量直接搞雙普選啦，選出黎就有能量架啦。

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

啱呀邊個去邊個係鬼

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

五個訴求未有呀

今次最大武器係無人代表到

除非達到訴求

否則不撤不散

自推 搏屌 搏負評
你班學生直接話唔傾 叫佢五樣訴求做晒先好見

Pppppp

唔見，一定唔見
唔好送個平台俾佢語言偽術

大學代表唔代表全部香港人

五大訴求 一個不能少

一齊企硬 !!!!

五樣訴求 做少一樣 見都唔撚見

真，林奠又想玩陰招

比曬訴求佢 佢都唔肯有前設下開會 啫係佢點都唔會讓步 去只會比機會佢做新聞

班死靚仔 唔好亂黎 搏出位 未見過柒婆 有得見覺得自己好威威 我威你老母

2個大前提都未做到啊 咪撚傾啊

直接一句回覆 唔撚見 見你老母

推
不能對話

大學生講明話要承諾埋唔追究義士先開會架
佢淨係應承公開明顯唔夠啦
其他政黨請唔好出賣我地

你老母啦 咩叫壽終正寢 正式叫撤回 就係叫你撤回

冇得傾，明知佢會耍你，邊個傾邊個就係鬼

可以好串咁上台講完五大訴求and then 走，當面同佢講避都冇得避，順便重新埋冇討論空間

人手置頂

唔好傾，伏嚟㗎，佢想拉中間派，文宣手足做嘢

未達成五大訴求前 絕不對話
1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權
5. 實行真雙普選

辯你老母論
五大訴求呀

認真，我都覺得派代表同林鄭開會係冇結果既。加上冇人可以代表到全部香港人，都冇人夠膽。
但係，唔係不停上街企硬5大訴求，大家期望政府會突然出黎，話ok好啦我地應承啦咁？
有冇方法可以行前多步？
叫林鄭出黎同民聚公開辨論，所有人都可以發言，又有冇得諗？

推俾班學生見到

義士未救，血債未償！
今次輸，以後就是警察世界！

［突發］齊上齊落！遍地開花！整合重要資訊 香港人重整旗鼓！

邊個去必須批鬥

唔好相信公開對話！！！！！！五年前仲未比佢伏夠？

唔回應訴求就無嘢好傾！

PUSH

我地冇大台 冇領袖架

吓? 點解要俾負評樓主你呢?

唔好中計

Pish

袋住先嘅都係鬼

我冇野傾！

科大仔要醒目啊 食飯食屎睇今次

推 咪撚信

林奠宜家係分化緊學生同市民
不斷重复學生代表係想將此次運動分化成兩邊人
跟住會再細分化
唔好中佢既詭計

除非一坐低就拍枱拍櫈當堂屌佢老母再立即離場

無
經過咁多次遊行
其實市民想要咩已經表達得好清楚
佢叫人出黎傾
剩係想show比市民睇我有傾架
我有聽民意架
呢個只係一個政治手段
之前遊行衝擊包圍咩都試過
佢都無反應
難道你會期望佢出黎同市民辯論完一輪會突然醒覺？
唔會架
睇睇囍帖街
睇睇雨革
唔好再重蹈覆轍

唔洗講啦5大訴求，其中一條唔做都唔洗傾！

今次唔係分化
係真係鬼

真 邊個認做領袖邊個仆街

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

唔好意思 去睇下👇🏼
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

係呀, 傾完, 聽日都可以有武勇衝政府架

大家點睇林鄭提返陳同佳問題
「識我嘅人都知我係感性嘅人」

讚成
仲談咩判，我地條件一早清楚擺哂出黎！唔會退讓

劉細良喺佢節目提醒過好多次:
絕對唔可以閉門會議
唔可以俾佢影相交單俾上頭
話已經同後生仔傾過

就算拍枱屌佢老母再離場, 都要公開會面先做
最好擺低各死者嘅相喺佢面前 叫林鄭自己向佢地嘅家人交代

你地咪撚出去傾呀 屌晒你地老母

唔好懶型呀求下你哋

呢個係全香港人既事, 唔單止係大學學生會

你哋後面仲企咗好多人支持緊你哋

雨傘的教訓要記住
五大訴求好清晰
根本唔使公開對話

人地要爭取政治資本呀

又基推又共青又五毛
local又政治冷感

777已經講明要無前設咁公開傾
無前設傾佢老母咩

推到學生會睇到

求你地啦

正已評！

其實真係好似佢咁講係公開討論，而你而家又唔去，會攪到形象好差，俾人感覺你開條件我應承左你都唔黎係你地問題。

如果係咁點應對？

五大訴求係底線，做到之前唔好對話

認同

認同。訴求好清晰，無一項可以放棄，所以無野好傾。加上無大台，無人可以成為某界別某背景既代表，包括各大學生會。

傾，就係鬼。換個講法，邊個傾，抗爭者就會視之為鬼咁去看待同對待。

咩叫冇前設既公開對話？
其實冇野好傾啦！5大訴求都係yes or no question，連咁簡單既野都答唔到！
去到傾咩？去聽佢播錄音機？咪晒時間啦！
無對話空間，要有回應5大訴求！

推

我無野講

大學生們，嗰日你地設前設係冇錯，林鄭做唔到就不對話，千祈唔好而家先放棄堅持！

你地唔好沖出黎柒 你班大學生

就算應承左唔追究都唔好沖出黎柒 2014年未衰夠呀

首先 唔可以局限學生 要公眾參與 唔好俾佢分化

第二 佢話要冇前設下討論 其實聰明 如果我哋拒絕

我哋就處於下方

其實我哋可以答應 然後再喺討論上重提五大訴求

要玩得比佢聰明 更加要搵啲善辯嘅人同佢玩

學生真係唔好出去俾人撚啦 預左無好結果嫁...

再加上 .... 雖然係同路人 但學生憑咩代表全香港人

點解要傾，講好左公開，公開，公開，到時威脅你哋班小朋友無得拒絕，你哋就死緊

手快 禁錯負評 sor

無撚錯
推撚爆佢
負評 在所不計 你去傾 就係鬼

學生會一早話做左前設先有餘地考慮傾唔傾
佢話願意傾就可以抹殺學生會之前既言論

痴線時辯乜鳩論啦
你老母而家比賽咩

其實唔駛撚傾 傾咩者 直接做啦 5大訴求

個7婆話唔係有前設既條件下公開傾呀

未傾已經輸撚左啦

繼續自推 搏屌 搏負評

可以開記者會但唔係對話

你老母閪
五樣裡面一樣都冇做就想對話

你班大學生咪撚on9真係同佢傾

直接叫佢做5大訴求 唔駛傾 唔好再幫咩有道德 好似好有智將 但係智障 用番科大第一次聲明 唔撚傾 講完 一分鐘既記招 收工

總之佢地出去傾死硬

自推 搏屌 搏負評
屌真係有負評 仆街呀 XD

嘗試談判嗎 已下錯棋了

再推

一定要講埋社會信用系統去警世
否則會有部分人收貨

我無嘢講
五大訴求

邊間學生會應邀 我地就圍邊間

明知山有虎，偏向虎中行。

1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權
5. 實行真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港「多功能智慧燈柱」

屌佢老味 個11個負評 唔好話我知你班學生會 我真係屌你地老母 傾就一定係鬼 唔係豬隊友

大學生唔好傻豬豬 懶威威去傾啊
777未回應所有訴求㗎

一定唔可以學生會自己同佢講，但可以由學生會安排全港市民出席發言。

求下你地
唔好去見呀！！

一見左 就返唔到轉頭架喇
唔好比777陰到

推上去！

自推 更加要撐眾籌 唔好俾眾籌跌出熱門 In攬炒兄we trust

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

我覺得就點都要出席 但係一定唔可以冇前設同淨係得學生去

原因：
a. 完全唔出席 加上林奠今次表面上讓步之後 如果我地堅持拒絕出席對話 會令中間派反感 覺得得寸進尺 所以點都要出席

b. 所謂前設 其實乜野係前設？呢個字完全係文字遊戲 係人都會有立場底線之類 咁所以我地都應該表面上釋出善意 用所謂冇前設既態度出席 但係去到一定要堅持五大訴求 冇讓步空間

c. 其實林奠冇話學生唔可以邀請其他人出席 所以可以拉返一百幾十人出席 甚至可以有人一路係現場 一路mon post收集大家意見 同林奠講返 如果林奠拒絕呢種方式既對話 咁個波就踢返去佢到 係佢拒絕對話

一見左 你地永世都係鬼 豬隊友 都唔係 即敵非友

咪on9

無撚錯 去都唔撚去 見佢都戇鳩

我無野講 唔好中計 唔係就好似雨革咁 比人拖死

同意
同埋你估林鄭冇諗過你班學生會拒絕咩，佢一定有諗
到時又話，拿比晒機會你溝通又唔黎

《科大學生會就警方暴力驅趕旺角市民及踐踏新聞自由之聲明》

科大即刻收佢檔

一諗到條八婆會懶親切叫學生英文名我就想嘔

果然係一大 一大為榮 其他大學生 學下野 唔好又開記招出黎柒 拖我一大落水 建議一大 如果其他大學縮 自己開記招 我地舊生籌旗你開

英佢老母

幫手推籌旗

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

做哂已經唔使見

講句「屌你老母臭閪傾你老味呀」即刻反枱走人

咁樣我就覺得好型

做晒 佢鍾意見 咪見下囉 唔係會好傷心 變左 傷心小柒

要傾都同下屆特首傾啦

科大覆咗唔見啦

非常好 我既一大

5年前未俾佢玩夠？

希望各學生會仲未被滲入

其次

香港人自己下年好全部同我去選學生會

重奪主權

如果根本唔想傾的話, 一開始就唔好屌人閉門會議, 比左個藉口政府而家話公開對話。

我地要顯示大將之風, 講得出就要做得到, 既然講左只接受公開對話, 而對方又接受左, 呢個時候係要一齊開會傾, 點樣去帶動呢個對話, 一來要顯示到市民一方既正當性, 二來又要令到成個對話無「實質進展」, 三來更要表達今次呢個運動唔係由學生代言, 佢地只係應政府邀請表達個人意見

大家諗清楚教學生會點樣講, 好過直接話人係鬼唔可以對話, 呢個操作係好困難, 但唔可以逃避

根本無野好傾
學生會唔好亂黎

到底今次我地係為左爭取型, 定係為左爭取民主?

今次運動難得凝聚到咁大民怨, 唔襯今次一舖過舐個真普選返黎等幾時?

如果無野好傾, 一開波就唔好屌人閉門會議, 而家中左伏, 唔應邀即係輸打贏要

我地唔係只有示威不合作既一面, 仲有紳士既一面, 每一場我地都要贏, 而唔係逃避, 比人笑我地臨陣脫逃

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

幫推

重要：致各大學生會

一開始 我已經屌佢地豬隊友 而家去傾 一定係鬼

所以佢地必須:

表明自己唔代表全部示威者, 只可代表個人立場

明確表達每一個訴求背後既意義

即場展示黑警暴力證據, 要求柒婆看圖作文

今次唔係和談, 唔係談判, 只係一個應政府邀請既公開對話, 而對話中政府必須正面回應

點解要求回應訴求會變左辯論

佢地去傾嘅話 即刻與民為敵

一定要對等

你有你傾 我有我不散

啋佢都戇鳩

仲係用緊語言偽術有乜好傾

七大訴求
冇野好傾

公開見晒咁多間大學就要見

閉門嘅話就叫佢食屎

完全認同學生會代表唔到大學生更代表唔到香港人
唔好再講咩前設
你地唔好以為自己有能力討價還價

啋佢都戇鳩 見就係鬼 你班學生 唔好搏光環

其實學生會個職能真係代表相關大學既大學生(UG) 佢地去就一定鬼

開會就中計
有乜好開 訴求好清晰

傾你老母呀，條件開哂，一係你跟住做，一係我地升級

今朝記者會都未睇完已經whatsapp左某間U SU幹事叫佢千祈唔好去公開對話 係伏9你

推 一係佢答應訴求 一係我地抗爭到底 傾乜撚野

要見就由民陣見啦

呢度咪係最大嘅平台囉，林鄭唔識過黎呢度傾㗎咩
洗咩要民間成立開放平台？ 政府又話唔會主動傾，咁即係又將個波推比其他人

成個演說都硬膠膠

民陣都話唔會見

大部分都臨委會冇選過
唔知佢地係唔係有種心態係去做代表有個光環搞到飄飄然

所以我一聽柒婆出post 即出屌柒班學生唔好亂黎 我大 一大即出聲明 一陣其他垃圾大學再拉佢落水 以後唔好同其他垃圾大學一齊開記招 我地舊生俾錢你開 proud of 一大